十幾年好朋友同一齊左一兩年女朋友 揀邊個

死黨

揀識左十幾年嘅烏龜

女幾時都可以搵過個
十幾年一齊大既老死呢世都無第二個

連登仔重色輕友

自己諗啦 屌你老母